{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 바다로스파펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "予約チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は事前に連絡してください。追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペンションにペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 予約時に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映される場合、自動的にキャンセルされ、再予約できます。 ペンションではスパ/ジェットプールが利用可能で、個別バーベキューも可能です。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。 ペンションの近くにはコンビニがあって便利に利用でき、愛犬も入室できます。 駐車できるスペースもあります。 周辺の観光地としては鶴洞モンドル海水浴場、外島ボタニア、海金剛、巨済自然芸術ランド、巨済捕虜収容所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約時に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表や予約の手続きに間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映される場合、自動的にキャンセルされ、再予約できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "鶴洞モンドル海水浴場、外島ボタニア、海金剛、巨済自然芸術ランド、巨済捕虜収容所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 525
    }
}